值得廣傳： Batimore俾民主黨管冶咗53年 結果？全美頭五大危險城巿 罪案率係全國平均十倍 >20%貧窮率

律政司介入西灣河開槍警案 Twitter

PUSH

Push

我睇唔到 我唔知
話知美國第二啲國家揸撚住個春袋
話知罪案率高到80%
有小朋友被鎗殺我唔知我唔理
黑人一定要有佢哋應有嘅權利
白人死後嘅財產一定要分俾黑人仲要係唔可以扣遺產稅
所有非黑人人種每人一定要拎佢受薪嘅十分一出嚟俾黑人兄弟
未成年及無或未有工作能力嘅非黑人人種所需激交款項應由家長/向銀行借錢
立即釋放所有在囚黑人囚犯 因為黑人係唔會犯法！
話知個總統又戀童又盈
就係唔要侵侵做總統
BLMBLMBLMBLM

how about California ?

push , retweet

冇記錯民主黨個副總統候選人一出嚟
加州班人屌到仆街

黑人共產主義

黑馬斯主義或馬黑斯主義

黑人都幫共和黨選
要撐

連登仔睇到呢d又唔知點回應架啦
你知啦
佢地一面話黑人抵死 窮係因為佢地蠢 蠢先投民主黨
另一面又要撐共和黨
而家你搵個撐BLM黑人平權既共和黨黑人黎拉票
佢地點算呀

P.S. Baltimore 犯罪率高全美國都知架喇
入面7成人口係黑人，咁比人殺victim梗係黑人多架喇

果個賀錦麗俾人爆做左20年黑人州長情婦

點解？

其他人唔知 我就盲撐共和黨嘅

嘩 咁爆

睇過the wire 嘅都知

幾時既新聞 ?
今晚最新消息 ?

幫手RT

條仆街神父性侵小朋友, 殺咗個知情嘅修女, 到宜家條仆街已經變咗死仆街都未還受害者公度!

舊金山，佩洛西所屬district 成個第三世界國家噤

去過Baltimore,成個城市直情冷清
夜晚酒店直情係鎖晒門唔比坐LOBBY
(NY個D唔會,你話等人點都會比你坐)
個次因為睇完SHOW打算行番去酒店(5分鐘路程)
已經成堆黑人係度WE WA鬼叫又FUCK又乜又物
好在跑快兩步唔係開槍出黎射鳩我都唔知點算